望盡快甩手！皇馬再度降低巴爾售價 8500萬可帶走,抵到爛

據每日體育報報導，皇馬接下來將會全力出售巴爾（G.Bale），為此他們不惜降低要價，只求盡快送走這名威爾斯翼鋒。
當初引入巴爾花了皇馬一個億，他們本來想在這一次轉會里收回成本，但是現在已經放棄了這個想法，只希望能夠收回8500萬歐元左右的轉會費。佩雷斯很清楚，球員的年齡、傷病史和高工資會影響其他球隊的興趣，因此他不再執著於高轉會費了。
隨著時間一天天過去，巴爾離隊的可能性會一天天變小。皇馬知道，巴爾這個賽季的表現沒有說服力，他們開始覺得送走巴爾的唯一方法就是降低要價。

巴爾依然不想離隊，就算要轉會，他也不想失去1700萬歐元的年薪，而且他和皇馬之間的合約還有三年。他的經理人已經告知球會，除非球會支付他要求的5100萬歐元薪水，不然他不會轉會。雙方的意見始終沒有統一。
現在還沒有球隊正式提出報價，但是租借的邀請還是有的。拜仁就想租下巴爾，像之前從皇馬租下哈梅斯洛迪古斯一樣。但是皇馬可能還是想要直接拿到轉會費。

得罪C單既下場

8500萬歐元
佩狗你懵撚左呀?

以為佢真係有牙朗咁既商業價值同實力?

球會開高薪比球星，就係咁既下場了

85 M
一年都唔知踢到幾多場

傷多過踢

8500萬
傻L咗阿

3000萬到講真

850萬就賣到

再減半就差唔多

8500萬都唔係咩啦 最撚on9係啲人工

4000萬係咁多

去曼聯

山神換巴爾啦

850m就考慮下

又老又殘1000萬可考慮下

最大問題係條撚屌猩人工唔肯咁低 就算轉會費佩狗同人deal到幾低都好 人工唔岩心水條廢猩一樣唔肯走

8500萬磅咁平

請猩易,趕猩難

我皇比8500m你拎走佢
上面誤會晒

佩雷斯很清楚，球員的年齡、傷病史和高工資會影響其他球隊的興趣，因此他不再執著於高轉會費了。

佢真係清楚？

可能以為賣牙朗賣到一億就巴撚閉
以為自己點石成金買賣高手

仲要耍大牌
搵鬼簽

朗一億值買
以球場表現價值黎計
巴爾最多係c朗既四份之一

蝗
獌

二個都on99

皇馬屌你先得架。 換佢不如free左巴爾

買完淨係個股票都返咗嚟
成個霉左咁耐既意大利足球多人留意咗。
每隊入場券可以賣多咗賣貴咗。

成個經濟效益一早英超過曬一億啦

之前歐聯決賽兩腳射死左利物浦
同埋再之前完爆左巴塞果一幕
呢d 都令佢飄飄然咁

講真已經值啦
一黎就有歐聯 13-14入球反超波
完爆巴查個球唔洗講啦

5000 萬都嫌多

有得傾 返正都賴死唔走

兩邊照出原本份糧 搏下返生囉

一個30歲跛左猩猩要85m?

玻璃人

弊在回晒塘呢

回哂塘
免費就要

一沉百踩 就係咁解

當初買佢番黎就係做跑狗
依家傷到跑都跑唔郁咁濟
商業價值又低，人工又高
免費都未必有大會肯接貨
接咗除時引發山齊士效應

踢咗西甲幾年都唔肯學西班牙文
真係垃圾黎

係平8500萬
人工先係重點 重要比錢醫佢

減85M就有得諗

最主要係點解皇馬會同佢續噤高人工嘅約, 仲要噤多年
同得人續, 就預左要出糧
而家冇表現大家都唔想
轉會減人工咪玩啦, 尊重返合約精神

頂哂龍5000萬

踢港超啦

85M港紙

C朗走咗大解放未

500萬都無人要啦
咁高人工

85m自己計下就知有幾多隊比得起啦
祖記 拜仁 曼聯 曼城 PSG 利記

除左曼聯有邊隊會買

500 萬都俾多左你啦

莫講話成日傷 就算佢唔傷佢而家都無料到啦 仲8500

頂盡3千 點會有5千